戴口罩頭暈

各位係街戴口罩會唔會頭暈？有時行行下想暈

臭到頭暈？

渣ga

可能係吸入太多自己呼出嘅二氧化碳

一日戴差唔多10個鍾